望遠不如你執柒咗kaiboard佢啦

多bug到仆街

上次更新已經5個月前
十問九唔應

話會跟進，跟到5個月得今日都仲食緊屎

你每日用個咁嘅keyboard都仲咁忍得手真係唔撚話得

利申：乜春dlc都買齊

炆到字都打錯

其實都回應過

#40
我再講詳細啲啦

睇返 log 現時 9 成 crash 都係嚟自 system 本身
其中主要來自 iOS PluginKit 係未 load 到 keyboard 之前已經自己 crash 左，我根本控制唔到

係好耐之前 iOS 版本已經係咁，到依家都未 fix，可以睇返其他 custom keyboard 嘅 developer 嘅問題：

另外發現到一個系統導致嘅爆 ram 問題
custom keyboard ram limit 係 40mb

個情況係咁
例如第一次開 keyboard 用左 25mb ram
第二次開嗰陣，如果 system 未 release 哂第一次啲 ram 已經 load 咗，加埋超過 40mb 都會即 crash
我用過嘅所有 custom key 都有以上問題，巴打可以試下

Kaiboard 輸入法 index table 嘅 ram usage 唔多，已經用左 mmap 去盡量避免將大量 data 放入 ram 到 process
主要 ram usage 係來自 ui，我要做嘅唯有將成個 keyboard ui cache 變成一整張圖，然後手動計返每次 touch 嘅 position 係對返張圖邊粒掣，要重寫大部份嘅 code，而且改善效果唔見得十分顯著，同埋會大幅減低日後開發嘅效率

根本 Apple 就唔想繼續發展 custom keyboard
到依家仲未 support audio dictation / siri, bluetooth / extend keyboard, lock screen 又唔可以用
佢個 PluginKit 亦都好耐無 optimize 過

我都想 crash 少啲

出an版得唔得

咁先前會跟進返未支援iPhone X 嘅app未能夠掀個地球轉返出去第二個鍵盤又去咗邊

咁我改左哩個先，今個星期內 submit

大約幾時會push到個update

等緊 review

Thank you

收到通知被 reject 咗，已再 submit

點解嘅

我已經每日刷新個app store update

meta data reject Apple review 不嬲都睇心情
快嘅試過 8 個鐘搞掂，慢嘅試過等 24 日仲要 reject 埋

有無得我做beta tester

可以嘅 btw TestFlight beta 都要等 apple review
可以 send 你個 Apple ID 去 kaiboardapp@gmail.com

而家iphone X，11.2.5，轉keyboard個時會好lag

IOS 12 又來了
點搞呀

入黎支持下

可唔可以del左或者俾人揀唔要殘體字
用粵拼都有殘體好煩呀

想要

垃圾 死毒ling

可唔可以出an版

大佬
會唔會考慮下出win 版/ mac 版